
(диалог из фильма)
— Мечта?
— Ну ты о чём-то мечтаешь?
— Неа. Я не мечтаю. 
Припев
Брутто, ВесЪ
Если «добро побеждает зло» – не брехня,
То пожелай мне доброго дня
Если нары жёсткие, как говорят ребятки,
То пожелай мне мягкой посадки 
Плюю кровью, сечка над бровью
Пожелай мне здоровья
Пуля в затылок, упал на песочек
Пожелай мне спокойной ночи 
Брутто
Тут на ладони что-то есть, кажись
Так нагадай мне долгую жизнь
И не говори, что будут преследовать власти
Скажи, что будет преследовать счастье 
А у меня каждый что-то берёт:
Кто-то в долг, кто-то в рот
Колония забрала детство, сменив интерьер,
Но никто ещё не брал пример 
И я жду чуда в режиме Хатико
И все твои движения для меня статика
Если сложение – просто математика,
Тогда мы сложим оружие с братиком 
Я вроде думал решить всё добром,
Но столовый прибор под ребром
И наша смерть будет выгодна, бро,
Не только для похоронных бюро 
А я буду честным предельно
Даже там, где лжи дохуя
И пусть этот паспорт поддельный,
Но фотография тут моя 
Припев
Брутто, ВесЪ
Если «добро побеждает зло» – не брехня,
То пожелай мне доброго дня
Если нары жёсткие, как говорят ребятки,
То пожелай мне мягкой посадки 
Плюю кровью, сечка над бровью
Пожелай мне здоровья
Пуля в затылок, упал на песочек
Пожелай мне спокойной ночи 
ВесЪ
Пока не принял височно
Пока мелкий в песочнице
Не задумался, пока кочан не почесал
Тут ехать полчаса, хотя впрочем сам 
Усов нет, поэтому в них и не дул
И чтоб от одиночества избавиться к чёрту
Я тебя прошу, ты нагадай мне ту
Ту-154-ый 
И под столик нагадай дуло чтобы я спрятал
Так как уверен, что беседа случится навряд ли
Неразговорчивость мою не сочти за невнятность,
А им принять нас такими не очень приятно 
И распиздяй раз – пиздуй
Не понял что-то? Так поставь запятую
Алло, ВесЪ, ты где? Да в быту я
Новую плиту испытую 
А я дитя добрых времён Рязанова
Джентльмен удачи я, как Крамаров
И я прошу мне высечь на мраморе,
Что любил маму я и любил улыбаться 
Припев
Брутто, ВесЪ
Если «добро побеждает зло» – не брехня,
То пожелай мне доброго дня
Если нары жёсткие, как говорят ребятки,
То пожелай мне мягкой посадки 
Плюю кровью, сечка над бровью
Пожелай мне здоровья
Пуля в затылок, упал на песочек
Пожелай мне спокойной ночи
